有關機場禁制令有啲嘢想問

我星期六夜晚機飛，屋企人想送我機。
但禁制令係咪除左有24小時內機票嘅人之外
其他人都唔入得機場
淨係可以係出面？
如果佢地一齊入去食飯得唔得？

Sorry唔係好識排版

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

仲有搭車入去但唔停留即走可否告非法集結？

倒數10推

9

8

7

6

5

4

3

2

1